[推到完場][10:30][CCTVB]李 克 勤 30 周 年 演 唱 會 校 園 Live

播映日期︰二零一七年六月十八日 (星期日)
播映時間︰翡翠台晚上十時三十分至十一時三十分播映
節目內容：#李克勤#今年入行30周年，特別在母校香港華仁書院舉行《李克勤30周年演唱會校園Live》，獻唱多年來經典金曲，更與老師、同學及嘉賓暢談當年校園點滴。

01-02
李克勤今年入行30周年，特別在母校香港華仁書院舉行《李克勤30周年演唱會校園Live》，全場邀得逾五百位觀眾一齊欣賞，除了現時華仁學生外，更邀得當年曾教導克勤的老師、同班同學、歌手朋友及粉絲等。

03
李克勤親自邀請好友梁榮忠擔任節目主持，梁榮忠指與克勤在1992年認識，克勤當年認識了「生命中最重要的女人」，即是太太盧淑儀，同時認識了「生命中最重要的男人」，就是他。

04-07
李克勤在母校獻唱多年來經典金曲，包括：《告別校園時》、《一生不變》及《只想你會意》等，更與同學們一齊合唱《紅日》。克勤並邀得師弟Adam以鋼琴伴奏，獻唱《我不會唱歌》。

08
多位曾教導克勤的老師亦有分享學生時代的趣事，當中曾擔任克勤的音樂主任John B Lam，展示當年克勤的操行表，指克勤當時在學校有很多興趣，亦放很多時間在唱歌方面。

09
李克勤在學生時代參與多個歌唱比賽，認識了同樣活躍於歌唱比賽、鄰校校花陳慧嫻，二人合唱《深深深》及《傻女》。陳慧嫻分享當年第一個追求她的男生正是克勤的師兄，慧嫻指那男生太高，二人參加舞會時，就好似樹熊掛樹般搞笑，克勤指慧嫻應該找一個與他差不多高的男生。

10-11
吳浩康、洪卓立、鍾舒漫、羅力威、許靖韻、鄭世豪、周志康、張明偉及譚嘉儀等當晚做小觀眾，力撐克勤。

今晚仲有11:30的Facebook 點唱 live

李克勤 Hacken Lee
21小時 ·
Facebook Mentions
·
我的性格是，一係唔做，要做就全力以赴（當然全力以赴之後能否達到心目中的目標水平就不得而知
😬
），但起碼盡力做到最好，所以明天晚上11:30的Facebook live，絕非求求其其東拉西扯隨便唱一兩首，看看我們今早的綵排，為大家準備的歌曲，誠意100%，24小時後見！
💪🏻
💪🏻
💪🏻

希望大家多多支持，睇完多轉發！
#九月中的陌生人
#李克勤慶祝成立30週年演唱會熱身點唱
#6月19日正式公開售票

點解近排突然多左咁多克勤fans 蒲頭

唔覺wor

40周年係咪去奧脫福

隔離又有個講克勤既post好多人喎

今晚11:30 TVB節目完咗仲有Facebook 點唱 live ! ! 咪走開

係咪有得點唱？

ya

11:30 入facebook

正

hater多

過左英皇真係多出

平常唔會有得播

有無唱失魂記?

有

等聽CD聲勤

忠仔

華仁仔

又有紅日

佢唱詞密歌堅勁

禮禮

奶完大陸急急腳死番黎

無論咩場合唱紅日都可以將氣氛推到高潮

《30克》是香港歌手李克勤的音樂專輯，於2017年5月29日推出。這亦是他過檔英皇娛樂後首張發行的唱片。

TVB今次做咩咁高質
以前唔會搞呢D校園SHOW

CD勤

有演唱會嘛

好似係克勤自己搞???

何丙

睇你上面個留言

梁榮忠

麻麻地鐘意呢首

唔識唱紅日既都唔好話自己係香港人

真係唱極都得

難度高

一口氣唱54個字

咁堅 去日本寫劇本

點解可以係TVB出現

真係好聽

當然同上星期阿姐比, 都係差少少

你講阿宋生定梁榮忠

而家D細佬係咪因為送禮先識佢

又黎

由細聽到大

紅日，愛情陷阱真係個個年齡層都識

差好多喎

梁榮忠老左好多, 仲老得快過克勤

上幾個禮拜睇徐佳瑩 送禮做嘉賓唱紅日個場high到

咁佢近年其實多數都係柒野多

唔好侮辱送禮啦

我覺得同紅日一pair既係

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

好耐無見佢

音樂書一定會有

喂 唱番D經典歌好窩

點解克勤咁好會成日返母校唱歌
好葡萄

只想你會意 班細路識唔識架

呢d就正歌喇

屌你把聲真係好撚屈機

一個人走在傍晚 七點的台北city

會唔會唱告別校園時

當年中學唱到喊

唱得好輕鬆

CD聲

我最鍾意送禮D世界盃歌

論keep聲 eason完全唔係佢個皮

飛bra

飛花

屌聽日返工都唔知買唔買到飛

好正

一定會啦
又係音樂書歌

好撚過聽阿姐

頭先白神父塊面黑撚到

Eason把聲算吧啦

佢自己都唔愛錫自己

咁就三十年

可唔可以唱月件小夜曲

你揾嬅嬸都好過阿姐啦

係呀 好想去睇啊

把聲好謝下

華仁個台搭得幾靚

hall 黎？ 咁細

以前聽佢唱歌好舒服 近幾次聽佢live好辛苦 啲高音扯到我聽得好辛苦

紅日, 護花使者, 舊歡如夢都係90年代初必聽既克勤歌

屌 聽朝仲要搶飛

洗唔洗排通利

我想聽好戲之人

見過仲細過佢未?

原址重建係咁架啦,隔離個chapel唔郁得喎

上次同joey個場encore有唱到
正到

根本阿姐都唱唔撚掂

畢業回憶

CD勤D 歌

唱成晚都唱唔哂

應該個台搭出左, 所以顯得個hall細

係咪話facebk有點唱

wait for 11:30

好撚洗腦

立立都睇

華仁個hall咁細 仲細過普通學校

仲有回首呢？

搭左個台睇落細左姐

玩野咩
大把學校細過佢

護花使者好撚正, 以前唱K必唱

希望有唱一生不變

應該慢慢都買到吧演唱會飛

好想聽紙婚 好耐冇聽過

實有加場啦

好難講

送禮都唔識啦應該...

魔性澎湃

我不會唱歌

正啊

阿姐唱就好

正歌

個靚仔額頭粒瘡

好撚正呀

比狗連呀姐都燈

墨吧

突然覺得時間過得好快

呢首歌有無十年前？

有冇十年呢首歌 唉， 自己都老

十幾啦

好好聽

屌， 同我諗既野一樣

Skip晒d最難個part

我覺得自己好老

CD勤把聲真係屌老母正

2017-2003

識彈琴真好

我估十年前應該係

練兩個星期算係咁啦

班華仁仔係咪強制出席

好撚串

頂你手語

條肥仔

應該想搶飛都難啦

笑到仆街

十四年 so9sad

個肥仔口材好好
又唱得好聽

好仆街

肥仔好正

神父

一生不變

一生不變黎啦

喂你咁樣我好難接落去喎！

中學畢業必唱

首首咁正，要打J了

一生不變呀屌

嘩 一生不變

屌. 時間怱怱

大會堂演奏廳一定要配趙增熹

認真 個show搞得幾正

唔強制都想去聽下啦
又唔洗錢

蒼天不解恨怨 這個你我早已知

屌你起碼搞2個鐘啦
1個鐘邊夠

肥仔唔發火當我病貓

coldplay果個又係可以上台彈

無阿姐post咁熱鬧

俾錢都去啦！

班00後一定唔識貨

我一定會衝去聽

會唔會唱同學各位 找個位 這是你的開學禮呢

agger

點解我唔係華仁仔

阿姐d人入去笑佢啫
真係聽冇乜幾多個
同埋睇嘉賓多

所以今晚11:30 仲有Facebook 熱身點唱 live ! !

問你老豆老母

咁直接去concert啦

佢新碟好撚正喎
當然舊歌都掂

唱得幾好依個show 冇咁播cd feel

克勤D LIVE 痴線

重建完算係咁啦
以前個hall咩都做唔到

一生不變都有 估唔倒

華仁仔?

以前都係有人點醒左我老母,華仁係有附屬小學
終於就由一年班讀到F7,我一直都想搵返佢同佢講聲多謝

維他命話有失魂記 唔似

以前個梯級有好有唔好啦

連登華仁仔

呢首真係好好聽

中學Music Day常用歌曲

情歌又話唔得, 其實宜依會唔會放寬左?

trymptrumptrump

應該唔會Cut

第日好似變直資, 冇得一條龍

深深深都有！

銀行提現金！

碌鳩已漸痕

哇屌

一千蚊

轆鳩已漸痕

銀行提現金
一
千
蚊

有鳩的妖魔

班學生識唔識呀

我說有事忙 我說有事忙

好似者,不過我覺得如果直資講到係出賣成個天主教會,咁就唔好做啦

華仁校慶班嘉賓好壘馬

你說你淡忘~

唱不唱傻女？

CD勤自己寫啲詞真係唔差

嫻妹

陳慧嫻

阿姐你乜水呀 企開D啦

升左key

去校園show都唔去林敏聰個concert

次次考試坐正梯級位都驚仆落去

慧嫻

想睇佢兩個傻女

兩個都咁正

好正呀

克勤和音

幻想已經扯硬左

女神

傻女！

傻女

糖妺咁款

即有

雙袋加一碌鋼

有冇李逸朗

林敏聰show -> 糖妹

有了

陳慧嫻個key低過克勤好多

即講即有

但係調返轉對返台個方向,個設計係聰ge

搵著褲繩黎伴舞就正晒喇

D學生表達為未聽過

回晒塘

諗起李逸朗

隔離邊間學校

2000年代復出之後都唔掂啦

又係度講華仁x瑪利曼joint school

唔夠氣拉厚把聲

陳慧嫻係咁整開克勤隻手

我唔識跳舞呀嘛

marymount

好正

女神

藍塘道marymount啦

話說我第一個都係mss

失憶記

失魂記

陪著你追憶

有番叻人新世紀
拜年拜到十月幾就有

追yeah

依首好難唱

未

唔唱c3po

應該押尾依首

有冇情非首爾
賭撚風雲

好想睇佢演唱會...幾時賣飛？

新歌覺得麻麻

聽朝

有live band真係好正

證明呢啲咁嘅show 係有用

我都覺

先賭為快應該未唱過live
好想聽

失魂記好好聽
可以唱得再放d

D詞填得好一般

失魂記真係正到痴線

追YEAH

追憶~~~~~~~~~~

成日覺得依首歌

CD勤依個年紀有D 辛苦

演唱會會唔會加場
個幾日唔係香港

老母問幾時賣飛

煩膠太嘔

聽日

人生太短 出手要更大

送禮唱呢d題材咪幾好幾感動
C3PO真係唔o岩佢

10點開售？

禮芹其實ok 係送禮同barcode單野柒曬

冇錯....
點解我會覺得佢唱得有感情左

追yeah果下成首歌最唔好聽

仲大把貨

呢個show有誠意既

我四條A呀!！！

同小巧夾都麻麻

c3po先拎最多票

忘記左啦

新Monday
17 分鐘 ·
【今晚11:30PM 李克勤30週年直播LIVE】
喜愛靚聲的父親們有福了！一陣11:30PM 新Monday請嚟 李克勤 Hacken Lee 30週年熱身點唱！電視睇完李克勤30週年演唱會校園live就即刻轉睇呢邊喇喂！！

#李克勤慶祝成立30週年演唱會熱身點唱

你今日贏既機會係零呀!

已經加左兩場，夾埋都係六場
我估仲有得加

不嬲有

Barcode單野佢公關拆得幾靚其實

送禮就無計，柒得太應

正呀屌

合久必婚

雖然CD勤係一隻忠心獌狗

但佢唱功真係世界級

合久必分！

cd好d

屌，笑哂

呢首鐘意同琪合唱version多d

認真 睇宋禮個演唱會淨係想聽歌買$280係咪都已經夠

陳苑淇呢

呢首肯定十幾年前

感覺合唱版正D

我覺得OK

我覺得實加

係

做乜

去廣告嗰首音樂好撚熟
Up到咀邊諗唔到

同小巧合唱係災難 兩個把聲完全唔夾

企係紅館出面都聽到

ready!!

呢首好撚正

垂手可得，全個世界
自己的一生卻失敗

kelly又無黎

屌個神父冇反應

屌

愛不䆁手

愛不釋手

愛不釋手都有

呢首係愛不釋手咩

坐係佢地隔離，頂！

塊面黑到

首歌男人key嚟......

自膠

唱k成日都冇

唔唱世界盃D歌

呢首係我覺得佢最正既劇集主題曲

好gay

隔離個男仔個樣

唔知去左邊了

個靚仔心諗屌你首歌出個陣我都未出世

合久必婚 愛不釋手
最鐘意呢兩首

「火花」真係cd咁，穩到

知唔知演唱會個音樂總監係邊個??

先賭為快
同
走進5星酒店...

班華仁仔好頽
反而啲家長舊生聽得好冧
真係有generation gap

高妹唱左未?

都係何丙

克勤首酒店風雲都正

克勤真係好多經典歌

有聲

ahh~~~

紅日！

做得一個鐘真係唔夠

紅日啦

紅日

高音好輕鬆

心計

我都係

經典

愛不釋手

成世人唱得最好一次

有進步架啦 上次流行金曲得半個鐘

高潮位

無人鍾意c3po

隊枝咪埋去唔識唱就

唔係果個年代都識啦

有次撚伯唱得好辛苦

驚買唔到飛

笑死

我中意 宋禮自己填啲詞

演唱會可唔可以唔好唱紅日

好想佢幫tvb搞個音樂節目 碌人情卡多d上去唱

克勤好enjoy個concert

紅日都唔識唔會掛

紅日好似一套電視劇既主題曲

佢有邊次唔唱紅日

好難會無

得呢首D學生先識唱

同eason黎多次對唱

其實佢一出道賣點一直係好鬼校園，青春，學生哥最有共嗚！

夏日之神話，不再少年時，淘氣雙子星，告別校員時，唔知幾時變左唱歌機器之後反而無在個賣點，仲比人話老餅，直到開學禮先執返條籌

點解次次都會加速 跟住愈黎愈high

克勤最紅時, 班學生都未出世

eason都去唔番個陣

最後五分鐘

完喇 ？

點解一路跑一路HA都HA到咁耐

通常都係越快越high架啦

x2

因為high所以加速

何丙？

準備轉場

告別校園時

真係押尾

唱親都喊

笑左，屌

知唔知錄影嗰晚有無encore?

點解唔唱開學禮

聽到呢首好想喊

畢業必唱

本身好傷感 過場片段

Cd勤並非浪得虛名

太有共鳴

突然想返中學讀書

好撚黑

喊左

真係唔覺有咁耐

好想返去中學

好warm

點解冇曼聯嗰張

聽到依首歌就諗翻起中學

佢好勁

有嗰歌星做自己中學師兄仲會翻嚟表演呢班友仔都唔識珍惜

好靚聲

依首歌聽到都喊死

呢間係港島定九龍華仁？

我以為會有第一次拎最男既相

神父係咪好唔妥佢？

都估到余德丞有返去

告別校園時真係好撚正

屌奶星 之前佢話搞 但唔知係咪呢個
不過而家搞班大星寧願返大陸搵錢

俾我一定搶住坐頭排

立立班人到底係黎做咩

港島

ohh.....曾同遇上

agger
有幾多真係返去母校搞呢啲show

世紀賤男

Thank橋你地！

一陣fb點

又唔見我學校啲歌手會番黎

佢碧咸頭果陣最屈機

膽黎嫁

送禮勤轉左會去英皇

見到班𡃁仔個樣好似比老師逼去撐場咁...你地知唔知你地眼前個人當年幾勁

克勤老左好多

見到醫神走左上去做中國新歌聲個導師評審都嚇左一跳

成日都覺得佢唱歌無感情
但佢唱功真係好撚屈機

大把啦

阿deep唔係英皇都黎

應該覺得呢d係老餅歌

克勤唱現場真係好掂，敢講現今冇一個男歌手穩得過佢，包括張學友

算啦咁多年前

撐場 同公屍

以前有啲暗星返黎我地都high爆
呢班友真係唔比面

黎明呢

LINK?

有賣點都無用啦
佢果個年代對住班咩人先得嫁
四大天王

古巨基之前搞過啦

《告別我的戀人們音樂會》第一場日期:10月6日晚上舉行地點:古巨基的母校＜林裘謀中學＞

佢個page未開喎

佢咪第5

Ready!!!

友校表示藝人校友得王粗鹽

我同佢同一屆架 sosad

欲知後事如何，請聽朝買飛

係咪送禮fb

準備點

新Monday

送禮fb

咁咪都有容祖兒啦，兩個同學嚟

屌你正呀

Fb live 點歌個idea都唔錯呀

咁講，佢如果把握到好d，佢一早係四大天王之一，唔好忘記佢仲早過黎明，同著褲繩出黎唱，但佢個陣又衰囂屎，有d野時也命也！

開學禮

好想佢唱一次輸情歌

點呀

開場未
開緊電腦

得720P, 起碼1080P啦

未開始唱

吹緊水

差唔多開

兩個合唱有無live過

紙牌屋正呀屌

岩岩開場 趕到

要睇歌詞?

好聽啊，屌

紙牌屋

環球果陣d歌正好多

有何丙

Live band真係好正

俾人HEA少少啦

咁樣仲真實啦

送禮老左雖然高音上得辛苦好多，但低音越黎越好j

一齊推到唱開學禮

演唱會會唔會加場呢

紙牌屋好撚正

搵CD勤唱一首LIVE洗唔洗十皮

九月中的陌生人

各位歌迷好合作推d冷歌

但啲高音好聽左

成日j佢同joey個合唱版

好羨慕依家d華仁仔

3:46
後生時期比而家好好多倍
根本兩個水平

都十幾年前啦,無可能去翻果個水平,而家佢唱歌根本無力

唱到幾點

老老實實 今晚把聲麻麻
把聲有d扯扯地

Joey都入左黎？

高妹都應該上唔到真音

但都碾壓依家班歌手

不必對我好無可能唱到

依家個d收皮啦

送禮d 9up真係好撚好笑

星光啲歌嗌到抽筋

好戲之人呀!!!

周慧敏都有睇

佢做主持好好笑
睇殘酷一叮

好戲之人成日唱啦

用紙好old skool
點解唔用ipad？！

好多人都睇緊

有邊個?

呢度會玩到幾點？

好戲之人第1次港樂後已經由side track榮升左金曲啦

就係想聽偏門d嘅歌啊

好戲之人

搵個IT9入哂咁多年D歌落去咪得
用紙邊個諗嫁痴線

佢以前個樣真係柒
不過愈老愈順眼

次次演唱會都唱咁滯

好戲之人正到

想佢唱先賭為快

好想聽高妹

我想聽一個人飛

睇見佢係堆紙度揾就煩

舊歡如夢

最愛

終於有ipad

唔要呀

哩首咩名

容祖兒點舊歡如夢

呢d點唱有水準呀
就係唔好俾佢唱金曲

舊歡如夢有咩問題?

冇追開

當年隻舞

見到阿徐都有點歌

徐酷都有

阿徐好似係送禮fans黎

真係玩鳩克勤

成班玩野

想聽人生太短 出手要更大

舊歡如夢要跳舞

周慧敏 Vivian Chow : joe say hi

跳埋就話啫sosad

又揭紙

忠仔好曳

THIS ?

支持跳埋

容生點左

隻19舞

呢個SHOW去到幾點?

舊生會

舊生會痴線

舊生會
希望唱破曉時分
潮流教母點左

艾辛點閃電傳真機

盧淑儀好似係佢fans
最後成為情人，老婆

舊生會 第一次live

搞事

成個event幾成功

其實可以佢都搞個side track concert

屌正呀

16號愛人

屌你crossover

屌 做咩變左唱容祖兒

舊生會 Mix 16號愛人

要克勤先得姐

你換左坤哥都冇人睇

屌你正到

好耐以前講過
而家已走數

聽到扯左

Yes，果個好感動，森美做主持，有笑有淚

舊生會mix16號愛人

可唔可以唱埋破相

半隻舊歡如夢

玩撚死 送禮勤

加半隻閃電傳真機

Joey都開左，好心佢學下佢老友啦

crossover得幾正

屌 每十五分鐘就講一次

估佢唔到 唔知concert有冇

艾辛嬲豬啦

JOEY做嘉賓點玩都得啦

抵佢死,平時淨係識唱金曲

一個人飛 雨中街頭劇 快撚 d啦

我想睇寂寞夜晚

徐濠縈老公同偶像都好唱得

去留言啦

呢個fb live仲珍貴過佢黎緊ge演唱會

我有啲想聽victory 球迷奇遇記 我著十號果啲歌

好想聽

支持跳舊歡如夢

而家先知閃電傳真機係送禮

xxxxxxxxxx臂力
xxxxxxxxxxxx力

d廣告植入得幾好

若善用潛力一一一一一一一一一一力

南亞裔

蝻

一個人飛好撚好聽

一個人買幾多張飛

仆街真係怕買唔到

一個人飛同好戲之人已經被剔出滄海遺珠行列

fb見到，好好笑

d歌手搞多d呢類fb live就好

呢首好無辜,明明拍晒mv主打但比佢當做side track

想聽

膠事回顧

克勤淨係玩反唱

唱足2日都完唔到

又揾紙 ！好老套啊
夠啦，可以用iPad末

佢好少唱08-13年啲歌

好聽

d人唔洗訓 愈夜愈多人

點解會變左追

追

佢想做既 大把topic比佢玩啦

好好聽呀

本身想早訓

依家冇得訓

仲有先賭為快

追要望歌詞

佢自己個page已經8000

same

幾點完?

扣分

因為根本無首hit到

仲有走進五星酒店

睇完先訓

無啦啦離唒題

風繼續吹

唱自己歌啦

我岩岩先聽，點解兩隻都係翻唱？想聽克勤d滄海遺珠

懷念哥哥facebook live

邊個點 追
搞到變左哥哥show

一首唔知邊條友點
風繼續吹自己突然想唱

二十四記好尾機 但無乜傳唱度

呢首好似唔知第三定第四plug , 垃圾環球成日plug錯歌

tvb點解唔俾人唱

正

月伴小夜曲

唱世界盃歌啦屌

月半

月半小夜曲

我想聽高妹

邊個又點金曲

我唔要月半呀屌

唔好晒左個機會佢啦 唱乜鬼月半

同問

頭先咪聽完月半囉

我想聽傷口說話

做乜tvb唔比唱

班華仁仔應該淨係聽過陳樂基既版本

唱撚到厭

版權?

想聽滄海遺珠呀⋯⋯呢d大路歌演唱會都有得聽啦

依首真係得佢得最正

可能好貴

想去佢九月演唱會
但係好撚擔心譚校長

屌你老母，
比d演唱會少唱既
自己歌得唔得呀
月半次次都唱架啦屌你

邊嗰點大路歌

大會堂演奏廳

咪就係
點唱果個去演唱會聽飽佢啦

同lala唱高妹又好正

高妹 !!

btw 有去睇徐佳瑩

點解擔心

大會堂演奏廳呢堆經典演唱會一定唱啦

寧願佢地點世界盃歌

好多人點冷門歌
你班明星唔聽克勤既
係到浪費機會時間
屌

LALA 唱得好好聽

騎劫個show?

八千幾人睇緊

又邊個點呀，識唔識點歌架

唔洗擔心啦一定有佢

有沒唱一枝花？

經典歌留翻入場啦,實有架啦

屌你咁快完

原來仲有

仆街 講到咁以為完

再一次想你

廟街孖兄弟

清唱呢首係咩
好好聽

一萬人

你好後生喎

未

真係唔知唱到幾時

集返晒d人即刻上到10000

廟街媽兄弟

可能佢連套劇都未睇過

冇睇過廟街孖兄弟？

唱聽tvb主題歌都正

lag

我以為係咪我一個人既問題

連唔到

唱乜鬼新歌
你慌佢演唱會唔唱咩

突然跌左三千人

唔覺唔覺原來十二點半

新歌之前上電視唱過幾次啦

熟口熟面唔記得歌名 我有睇套劇

d人一次過走哂去 佢個page

而家去返8500

終於load到

唔知首歌名.. 但一聽就諗起呢套野.. 好細個了...
但記得呢套野好煩膠

一講完就睇唔到

咁就聽左成粒鐘

有gigi 姐
, 以前無記d戲搵個地方鳩拍都好睇過依家d劇

我仲未load到

我load左成分鐘先load到

高妹

仲未load到

全盛期既葉旋

唱d演唱會唔會唱架啦

一邊唱一邊對望好hehe

突然多人搞到要再入

套野都唔差既

套劇好煩膠,但都好好睇

d明星走晒入黎點金曲

load唔撚到

克勤carry 哂成套戲

其實李克勤拍d無記戲真係好有保証

早d瞓算

入唔返去聽

完全睇唔到

半個學期

好順

唔係買飛都要狂f5

Lag鳩左係度

Btw有冇人夾買飛
冇fd想睇

屌你梁榮忠咪點飛花啦

皮鞋

結果變左明星點唱，ignore左d歌迷

聽日返工

睇返

屌你D明星FD咪又係剩係聽你D HIT歌

明顯啦 唔撚想見到佢

個名有個tick真係有著數

好想聽公主太子

屌 load唔撚到呀

live叫reload班人出去再重新reload

好耐冇唱

熜左佢再開

植入式廣告笑死

佢結婚都播呢首

隻歌好似寫俾佢老婆

因為首歌真係佢寫黎送俾盧淑儀

用盡所有辦法都load唔到

都唔知啲人咁中意舊歡如夢做乜

loop左好多次

想聽埋果個好激昂既前奏

屌你老味, 慘情版

鐘意睇佢隻舞柒姐

當年相戀意中人

呢個真

無跳老舞

咩版本黎

慘情 感染力滿瀉版

失魂記mv

閃電傅真機

終極冷門歌

閃電傳真機

load到完場都未load到

果隻兒歌來加 忠哥

我都係 點解有啲人睇到

世界末日的早上

聽朝睇重播算

我斷wifi再連wifi就load得返

由開場已經係送禮勤既Facebook睇，去到中段突然多左幾千人入黎

終於ipad

終於唱世界未日的早上

我係去到十二點三左右先睇唔到

呢首應該就快逃出滄海遺珠行列

我一直都係fb睇 然後幾千人入黎果陣就cut左 宜家仲未入得返

YY演唱會後已經逃出左

唔得果d試下restart 個browser load過睇下得唔得

睇重播算

不斷出出入入都仲睇到

誰願分手
好耐無聽過

咩都做過曬 電腦電話都唔得

歌名

誰願分手

竟然係誰願分手
應該係佢人生第1首歌

宋禮咁夜仲要操把聲

忠哥做主持D火候仲係到

變左梁榮忠

Gay

梁榮忠有首戰隊歌好撚正

仲未load到dllm

你無聽到岩岩梁榮忠LIVE到講點做咩?

唔唱禮拜六無節目

和音好好聽

?

每次我望真你~~~

乜柒都做過哂

梁榮忠係LIVE到叫啲睇唔到既出去再入

完撚左啦，唔撚洗Load喇

我仲記得個mv

即係食濟左lur出黎 再食過就食得到

完

舊歡如夢 x花樣年華

竟然睇哂

1030-1

太正啦，睇哂！

其他真心 fans點冷門歌又笑鳩人

即係成2個半鐘 concert

好少會睇唒咁長

佢做開電台

而家可以上番TVB添

個Facebook Live好睇個TBB校園Live

個Facebook Live好睇過TBB校園Live

呢個fb live

高汁

如果唱多d遺珠就更加好

舊生會最驚喜

無唔上得過囉

佢都話曬左十年 不懂撒嬌都佢做

唔記得睇

車震果期無得上啦

琴晚冇睇到 佢最後有冇唱到開學禮?

fb 睇番

無

人之常情 有邊個係無性欲

有無人買到飛？

已買星期六

買到第10行

星期五$480

有無direct link

星期五六280好似冇相連位

要入主頁先得

F5左成大半個鐘都無

SAME

280

買左星期六

我10:10分入到去已經冇得揀星期五280連位

屌我早知排通利好過

屌個apps入唔到

得咁少係公售

個公售咁無誠意 就唔好推到咁行
又tvb又fb live

F5到而家都入唔到

same here

成功買左7號

終於入到又無哂連位

試下轉BROWSER

求下你比我買一張

仲未入到

URBTIX 城市售票網

Server Busy

• All Internet ticketing slots are currently taken up by customers. Please access again.
Bookings are also available from the credit card telephone booking hotline (852) 2111 5999 (Mondays to Sundays, including public holidays 10:00am - 8:00pm).
• 所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請再次登入。
閣下亦可使用信用咭電話訂票熱線 (852) 2111 5999
(辦公時間:星期一至日(包括公眾假期)上午十時至晚上八時)
• 所有网上购票连结正由其他顾客使用中，请再次登入。
阁下亦可使用信用咭电话订票热线 (852) 2111 5999
(办公时间:星期一至日(包括公众假期)上午十时至晚上八时)

真係屌你老母

仲有無280買

買到尾場480連位

諗住落去通利買 點知出門口無耐又f5到
仲要揀到就黎放棄連位個陣 執到連位

96年巴打表示身邊冇朋友鍾意李克勤自己一個睇又冇癮

唔止for飛 for男歌手獎

次次都係咁
好地地一場演唱會 永遠有8成飛係比sponsor hold晒

入到了!!!!

會唔會加場呢

其實以佢而家係香港既地位開十場都唔過份啦，4場真係太少，仲要好多內部認購左

87年巴打表示相當同意

其實去得睇送禮concert 都係預左齋聽歌, 一個人又係咁聽, 兩個人又係咁聽, 真係想去唔洗諗咁多

班炒家永遠有優先飛
我入左兩次都無280連位

反而一個人買飛易買到不過就是想搵個投契嘅人陪

87年都冇人聽送禮勤

十年前睇過佢演奏廳既演唱會，其實今次睇唔睇都冇乜所謂。
不過希望加場

屌都入唔撚到

X2 佢老母

岩

你都唔預會有好多跳舞架啦

入左兩個鐘

岩岩聽返琴晚load唔到既Facebook live
我想講

屌你老味 克勤d和音好正呀

呢個真，佢出道太耐，80後都嫌佢過氣老土

而家買飛真係好難
夠膽死成個場都黑哂

4/9 $480一張

有冇巴打原價收一張飛？
諗住買兩張連位冇睇清楚原來分開
請PM

終於買到280 連位

屌想買一張飛都難

冇跳舞但尋晚佢響fb live 話今次會玩多d視覺效果

買多咗套
9月7日 星期四
$480 連位兩張

有冇人有興趣？

有冇人原價放280想一個人睇

有無2張280

八折放有冇巴打有興趣

有
咩位?

有冇巴打要 9/9 480 30行 原價放2張 之後買到780，所以放

而加仲有大把位

得番中價

尾場480*2